同另一半無咩話題

有無巴絲同我一樣，另一半無特別興趣或喜好，所以無咩話題，但對方又鐘意講電話，dead air 既話佢又會嬲

想知大家會點handle

分手真心

我同另一半都係咁 大家都知咩事 所以冇話要傾電話

各自搵下自己嘢做⋯
冇必要一定係傾電話嘅⋯

咁起碼妳另一半同妳有共識，唔會因為唔傾而唔開心

佢自己搵唔到野做先慘

巴打係過來人？

要俾啲時間佢搵嘅

如果佢接受唔到大家開cam/傾電話時dead air既話好難同佢行落去

拍拖拍到某階段就係需要相處無言都舒服

我以前拍拖有排都係開住cam 做自己野

啱呀⋯其實樓主有冇同另一半傾過呢個話題咧？

唔太敢拎出黎講，佢幾大脾氣同埋好易亂諗野，平心靜氣拎出黎討論，佢都好大機會諗係唔係大家唔夾，然後又會諗係唔係要分手，好頭痕

過來人
分手
我捱咗一年
最後覺得頂唔順

之後要再花時間氹返佢 講完=搞鳩自己

無話題咪無話題 仲細咩？
唔岀聲都可以係好愛對方
默默咁守護咪得

當時我20出頭都試過.....見到面就有野講, 但一係電話度硬係無咩野好講咁, 好似無咩特別野可以分享, 當然而家都分左手N年......望返轉頭.....可能係唔夾.....

本身又唔鐘意講電話.............呢個都係主因...........

完全中point不過我覺得遲早都要拎出黎講，如果佢真係唔明白，可能真係唯有分手

不過我好想堅持下，之前拍過幾次就係衰自己太易放棄，諗返轉頭先覺得d ex係好好，自己唔識珍惜

到時先算

平時係咪都傾唔到計

但你自己係咪想分手先？

一齊搵啲世藝做下

還是我最尾選擇誰 同樣背上這焦慮

暫時想堅持下，除左傾電話無話題之外，平時面對面相處就唔太大問題

試過叫佢一齊煲劇，或者玩某隻game ，但佢都唔肯，其實我理解唔到點解有d 人係可以無自己既興趣

無自己既興趣 咁佢平時做咩

面對面既時侯無問題既，因為唔洗每一秒都keep 住講野

話題冇唔緊要
方向一致就得

搵D on9野講下
我同女朋友講D on9野引佢笑都可以講到半個鐘

放工返到屋企就做下家務，然後就襟下電話上下Facebook

oh... 好多人都係咁 , 正常

點解咁都可以一齊到?

但係講衣食住行
或者鍾意嘅興趣嘅話
舉例 電影音樂 工作 中學朋友聚會 中學是非
波鞋 旅行 打卡 影相
童年回憶 背囊 相機啦 手袋啦 珍珠奶茶啦
你然後再屌狗
應該點都會有嘢講
再唔係你哋咪WhatsApp報到或者影cafe . Lunch
加油啦
好好咁drop notes

我都係 佢平時無咩興趣
除左講政治野 無乜話題
光復左香港之後會唔會就無野講
不過為左多啲話題
由細到大都唔打機既我 開始左同佢玩同一隻手機game
希望有多啲話題

咁得喇⋯咁就直接同佢講你唔鍾意傾電話囉⋯相信係鍾意嘅應該冇問題嘅⋯

咁你另一半都幾無趣

如果諗得遠啲 其實最後都會因為遇到個更加有趣嘅人而分手

係

冇話題點樣一齊到

一開始認識嗰陣傾咩

不推文回覆啊屌 上左熱門啦

連登規矩感情問題一律建議分手

可能真係錯誤既開始，一齊之前覺得佢脾氣幾好，幾玩得，一齊左之後先發現佢脾氣幾差不過佢對我幾好，周不時會買野俾我

我地都冇乜共同興趣
但日日講電話講唔停喎
自己都唔知講左乜

Same here, 分左手最後。
唔係想打沉你、（省略）、你都係死心把啦。

其實我自問興趣好廣泛同埋幾talk 得，佢電影音樂可以完全唔識（已經唔係講d 好冷門既，佢可以連matrix 呢套電影都未聽過，叫佢講一首歌既歌名都講唔出），講下新聞佢又覺得悶唔想講，唯一佢有興趣係講佢身邊既人，但佢身邊既人其實無咁多八卦野可以講

新聞都悶即係港豬？

已經俾之前好左好多，一齊之前係港豬，而家俾我搞到變淺黃

而家香港咁
都覺得講新聞悶既話
真係冇乜得救

我同我男朋友九月尾一齊
主要共同話題就係時事
之前都有諗過如果光復左香港係咪會冇乜好講
但其實一齊耐左，自然有話題
講下啲日常無聊野都有排講

個陣傾大家既情史同愛情觀，啱啱識有好多野可以了解，同埋個陣無傾電話，就無呢個問題

一句到尾
無共同話題真係分得

一個人由基本一個個體
人以群分 岩傾同性既變FD
岩傾既異性可以發展下

我一睇標題已經標左你係網上/去蒲識另一半
因為一時既無助/沖動而一齊
大家可能識左一兩個星期就一齊

睇到你呢個留言
大家討論情史呢啲咁流於表面既野
根本上 呢啲話題只係適合做FD既標準
你以為傾呢啲就叫男女朋友?
老實講 我而家打咁大段 你有無興趣同我傾下情史
可能好岩傾

扑左野未，扑左就講淫野，未就問佢幾時扑

試過
跟住我直接同佢講唔鍾意
之後慢慢就冇事了

面對面都dead air?
好彩我同男朋友都幾多common frd(唔熟但知邊個) 所以講八卦都可以講好耐

係咪因為見得太多
試下過耐啲先見一次 會好好多

咁唔係無興趣 講白啲 係佢唔鍾意試新野 或者唔想去就你

佢係朋友介紹識既，不過我唔否認當時係一時衝動而一齊

未一齊個陣，佢試過為左我睇晒一套日劇

行緊街就好自然舒服既，不過坐低食飯又會好易dead air

你直接帶佢出去學整野食、甜品，或者教佢學下手工藝，睇下有冇改善先啦。

拉

呢個提議唔錯，佢有講過話想我學下煮野食

甚至可以叫你女朋友教你煮野食。
我睇你上面所謂既興趣，都只係屬於自己嘅範圍，你女朋友都好難融入話題。
不如掉返轉，佢鍾意食野，又鍾意煮野食，咁就由你遷就返，創造話題啦！

過來人，可以話你知係冇得搞的。

性格既野，格硬去改變亦冇意思。當是但一邊遇到個更有趣既，都肯定會分手。

唔係簡單，佢對食都係無要求，所以佢唔係鐘意食野佢叫我學係純粹想佢男友識煮野食，不過學既話都可以叫埋佢一齊學

唉
我都明你情況
起初都有傾下自己個圈子啲野
但始終唔係共同興趣
夾硬傾好快就會無耐性解釋
之後變到各有各㩒電話
我都諗緊分唔分開好

所以咪話

如果脾氣好，無其他大問題，我覺得可以繼續堅持下，一齊加油

可以遇到一個彼此相愛而又啱自己既人真係好難

我同另一半同冇共同興趣
但講電話果陣又可以講個不停
有時都會dead air既
咪各自做自己野 主要係感覺大家陪住大家咁樣
話題都係離唔開講下果日做左乜野
最近有咩八掛呀果類

放過我朋友啦 屌你老母
搞到佢成日唔開心又要同我呻

趁佢未分 你慢慢鋪定路分 我係過來人 就係咁俾個ex對待
我個ex又係好撚鍾意講野 但我地真係唔啱channel 雖然我真係好愛佢 但佢最後都話拍得辛苦要分

依家佢約fd出街仲多過同我出
有時見有戲新上畫
諗住夾個時間同佢睇
佢已經同人睇左
都唔知可以點做好

同我一樣
開頭好多野傾 慢慢就愈黎愈少 得返d鹹濕野講下
有時佢仲會話：你都無野同我講

仲係好愛 唔想放手

冇用架 一個好鍾意講野嘅人 如果佢覺得同你唔啱channel 就自然會覺得辛苦 就要分
以前都成日同ex周圍行山野餐 搵好多野玩 但佢最後同我講佢唔係要呢啲 係要soul mate 無限量同佢傾訴 作為一個毒撚 其實同佢冇乜話題都幾攰

我同女朋友仲過癮 whatsapp都可以冇野講 搞到我要儲住啲話題一個一個咁拎出嚟講 我講5、6句佢先覆一句 好難keep

典型港女?
淨係識化妝買衫同講是非?

睇住佢同其他朋友細聲講大聲笑
同我一齊就靜到乜咁
其實都幾傷心
成日懷疑自己適唔適合佢

會傾到冇話題好正常喎
樓上果啲咁易就話分手 咪學人拍拖啦

所以我都會諗，拍耐左自然會少左話題，唔想因為呢個原因而分開

咁佢唔係，佢唔會點化妝，本身皮膚好好，出街食飯有時都會肯主動俾錢

我都係咁，起初識仲係朋友個陣好多野講，但係關係一變左就成日冇野講
佢冇咩興趣愛好，又冇共同圈子同話題。仲要都幾易嬲，哄佢同鬧交仲多過傾計

巴打一齊左幾耐？
有無試過同佢傾下

最好24個鐘都有話題 傾完再傾 傾到佢厭你煩

大前提要係兩個都係咁諗
其中一個頂唔順你都唔知

搵唔到話題係點樣開始拍拖

一個月左右咋⋯明明應該係熱戀期
有傾過，佢覺得經歷多啲自然會有話題，但係我覺得成個feel都好唔啱

咁可能真係唔岩
我試過
兩個月散左

應該差唔多一半時間冇講野 都係有野講先講 冇話特別搵話題
不過相處得幾舒服

咁咪做其他嘢唔講嘢

我都唔想咁講
但我同你一模一樣，最近散咗

有時真係傾下on9野
咁就一晚
有時傾電話唱下歌又半個鐘
出街有時都會deadair，但唔會覺得奇怪
成世人邊有咁多話題
拖住手陪住大家都好足夠